2男單獨去旅行

身邊有2位男性朋友去旅去
應否準備避孕套

個問題喺邊?你中學雞黎架?咁撚幼稚嘅d思想

應。

有愛滋

男男屌屎眼做咩要帶套?

防愛滋

本身冇愛滋就算屌屎眼都唔會有

愛滋不是屌屎眼造成
咁第一個基佬係點得愛滋病？

人獸

咁我可以放心同我frd肛交了
原來男男是無事

記住玩埋毒龍鑽

唔好食朱古力

帶消毒紙巾得啦 平D